新硬碟容量少過佢標示容量係正常?

第一次買ssd 買左WD BLUE 250GB
裝完電腦睇得232.8 GB
點解少咁多嘅?

我諗你俾人呃左，去換貨啦

廠用十進制計
電腦用二進制計

樓主比人呃左？邊間買？聽日返去搵返個sales 一見到佢問候左佢全家先啦

作為消費者一定要追究到底

哇屌 10幾GB都呃
有無人性

次貨，可以去換

你比人昆左

偷咗成10% 比我唔忍告鳩佢啦

我隻3tb都偷左200GB

聽講好似電腦會用十六進制計...
個容量顯示會大左..

250 呃你架，根本得232.8

廠 1gb=1000mb
電腦 1gb=1024mb

$50 收

thank you

明白

報海關

你個野壞左呀！

樓主問得出呢條問題，智商係咪正常？

人地唔識野，洗唔洗咁惡

樓上認真答果啲真係比狗屌

你估個個都一定識呢啲電腦野咩 懶係醒咁 柒頭皮

人人都係it 狗咩？

仲唔上官網註冊 註冊完會比返你